Desktop筆直5.5k，求巴打幫幫眼

最近電腦壞咗壞咗想換部新，Budget 大概 5500， for 普通打機（LOL, PUBG, Rainbow etc.）,呢條list得唔得

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115
1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440
2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510
1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890
1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339
1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349
總計: $5,441

驟眼睇冇咩問題 ram應該可以搵到啲再平啲既單條8gb?

hkd5500 pubg 有d 難度 有無得升d budget？
真心一部電腦日日用 加多幾千 世界唔同曬

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASRock B450M Pro4 Micro-ATX
價錢：$570

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,546

用3600 b450 rx570 第時昇級都方便d

最盡加多1000唔介意較低d畫質

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1099
主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX $585
顯示卡
- MSI GeForce GTX 1660 Ti VENTUS XS 6G OC GDDR6 $2280
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $265
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $265
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
SSD
- Intel® SSD 660p Series 512GB, M.2 80mm PCIe 3.0 x4 3D2 QLC $470
產品: $5363
砌機: $80
總額: $5443
你自己揀個ATX機箱

佢未必會升級

真心，而家仲開呢啲post唔係鬼就係豬

Thx

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

哇你有冇咁折墮呀⋯⋯咁樣虐待自己？窮到咁仲打乜鬼機吖

買部imac好過啦，靚仔有型效能強勁，我用VEGA 48 / 128GB ram / 1tb ssd 配 i9 cpu 咩game 都打得爽